[發夢賽後檢討] 唔該各位齊gear+中線請備電筒!

[策略][水戰］召集所有前線玩水

推
邊度有激光筆買

強光+煙主要係狗用嚟防礙記者拍攝，慎之。

推

1000流明，閒閒地都兩舊水支，其實唔平